有冇巴絲食緊/食過聖約翰草?

小弟受焦慮同抑鬱所困惑
但又唔知點睇醫生好
近排見有人講起呢隻藥都幫到手
所以想試下
同埋想問下副作用大唔大?
因為小弟有濕疹
怕食完會過敏

點都要睇醫生 搞返好啲腦分泌先

唔知點開口好

加油 一定要面對 過程係辛苦 係結果係值得的

巴打有睇過醫生?

睇咗幾年 病情會反覆 但一定好過自己頂
利申 絲

sorry 你一開始係點樣睇醫生㗎

差啲自殺 即刻返香港睇精神科兼心理

我都成日諗

個段回憶係黑暗 完全唔敢諗起 但一定要學識面對 越拖越耐仲衰

咁你係被迫去睇醫生？

自願 自己知道必須咁做

你點樣去睇？

首先睇咗個仆街醫生 睇完佢之後情況仲衰 差啲死 之後搵咗個好好既醫生同心理 情況即刻受控制

咁點開始搵醫生好

介紹俾你好無
利申 一定非打手

好呀

京華中心5樓苗x琼醫生
好好但有啲貴

雖然佢成日平俾我

巴打有無考慮過政府醫生？

政府要點排

呢隻草我好早極試過，無乜用
睇得精神科都係叫你食藥，我唔想
依家都係靠做運動，曬太陽，同日日食B雜同食煙

搵個醫生寫轉介信 跟住評估你情況黎俾個期你

腦分泌問題既話就真係需要食藥調下

我唔知係自己問題定點
就算人地點開解極我
我都覺得冇咩幫助
但諷刺嘅係我開解完人之後
佢地真係會feel better
我都想咁易就可以想通了